冇必要去責罵堅持和理非既人，亦冇必要去指責想勇武升級既人係鬼

易地而處, 設身處地
理解一下堅持和理非既人, 佢地有負擔唔係冇成本咩都豁出去既人, 佢地afford到既可能只係就咁出黎行一次
理解一下堅持勇武升級既人, 佢地有目標有抱負但唔滿足於現狀, 可以承擔更多, 呢個時候唔支持都唔應該踩多兩腳
大家既目標都係一致, 係對付港共政權

呢樣野雨革講到而家講到口臭, 但仲有好多連登仔唔明

(神駒) 仇思達: 對住共產黨，激進行動已經無效. 激進與溫和都係鳩做.

至於呢啲兩邊都屌晒既廢柴，叫佢仆街啦

幫推

太多三毛

問題係民陣會主動叫警方拘捕你呢

p.s.
識玩一定係同港共玩焦土

每日推一推

亦太多on9

好熱血
好想知佢後來點樣？

其實勇武派唔需要所有人支持
唔好篤灰已經好大幫助

冇錯.但個問題係有班和理非覺得我地嚇親人甚至搞散個遊行

篤灰係最大問題
從來勇武同和理非唔係對立
只係係香港，和理非覺得勇武係搞散民主運動，但無視世上有幾多革命係靠兩者合作而成功

馬丁路德金個個都識
但冇咩人知同時有個勇武派叫Malcolm X同佢合作緊

Agreed

垃圾咁仲成日quote

請溫和派停止被政府利用打壓激進勢力！

黎到今日仲有人拗緊, 再推